公司30日通知你，30日之後解僱你啦，你會努力繼續做埋佢，定係9流流hea 埋佢？

如題😂求大神指教

盡本分 凡事留一線

公司平時對你好唔好

智障post

hea
no need to ask

睇下會唔會影響到下份工
唔影響,搞撚到D野亂9哂先走

畀我我又唔會搞鳩亂佢，睇心情

就係呢種心態
所以你呢類傻鳩注定一世都係幫人打工
只配係泥漿入面打滾
然後死果日仲講緊社會迫害你咁

你敢叫個
就走嘅人做嘢

比人咁玩過 嬲嬲豬？
你平時點對下面d人 人地點對你囉
鳩屎上司/老闆

做你老尾 都炒九你 on99

得返10% 工作能力是常識吧

炒你預咗你唔做嘢 情願你返來坐都唔賠錢俾你

努力地hea